### 触发事件

`Whisper` 提供了一个 `trigger` 属性，用于在各种场景下控制 `Tooltip` 显示。属性值包括：

- `click`: 当用户点击元素时会被触发，再点击会关闭。
- `contextMenu`: 当用户点击鼠标右键时触发。
- `focus`: 当用户点击或触摸元素或通过键盘的 `tab` 键选择它时会被触发。
- `hover`: 鼠标悬停到元素上时触发，鼠标离开则关闭。
- `active`: 激活元素时会被触发。
- `none`: 无触发事件，一般用于需要通过方法触发时候使用。

<!--start-code-->

```js
const tooltip = (
  <Tooltip>
    This is a help <i>tooltip</i> .
  </Tooltip>
);
const instance = (
  <ButtonToolbar>
    <Whisper placement="top" trigger="click" speaker={tooltip}>
      <Button>Click</Button>
    </Whisper>
    <Whisper placement="top" trigger="contextMenu" speaker={tooltip}>
      <Button>ContextMenu</Button>
    </Whisper>
    <Whisper placement="top" trigger="focus" speaker={tooltip}>
      <Button>Focus</Button>
    </Whisper>
    <Whisper placement="top" trigger="hover" speaker={tooltip}>
      <Button>Hover</Button>
    </Whisper>

    <Whisper placement="top" trigger="active" speaker={tooltip}>
      <Button>Active</Button>
    </Whisper>
  </ButtonToolbar>
);
ReactDOM.render(instance);
```

<!--end-code-->

> 注意: [Safari ignoring tabindex](https://stackoverflow.com/questions/1848390/safari-ignoring-tabindex)
